講真 聽朝真係唔好嘈醒我攪到我返唔到工

我就好容易醒嘅 一有小小聲就瞓唔到 特別係火警鐘聲同埋消防車聲 如果聽日有人爆咗自己位個到嘅火警鐘就大件事啦 又返唔到屋企整野返工 又全部人出曬門口 咁點算呀 真係千祈唔好咁做

推

推推

推推推

推推推推

推推推推推